 vedada qualquer forma coercitiva por parte de instituições oficiais ou privadas parágrafo oitavo o estado assegurará a assistência à família na pessoa de cada um dos que a integram criando mecanismos para coibir a violência no âmbito de suas relações  